(求教)想請問求婚唱活著Viva，段表白講咩內容好？

睇完報紙想參考唱活著viva求婚，我唱完之後講咩表白會接得好d？

即係你諗住人地搞得咁好睇係因為人地唱左首viva

講：「睇在我有幾十億身家，是L但啦」